輕鐵車長招募

有冇巴打有係最近考過筆試？收到消息未？

前日面試完，（筆試係5月20幾號），暫時未有消息

我7月7號筆試完，到宜家都未收到電話話面試 係咪姐係冇機啦 巴打你筆試完隔左幾耐收到面試電話

足足等撚左我一個月
佢有機會儲夠兩次以上筆試先叫人面試
我就係頭個批，等到我傻
5月尾筆試，6月尾打黎叫我7月10幾號in

聽你咁講我都安落d ...我好驚衰色弱，8題我先岩得3,4題

我依家驚要等埋你in先有消息呀
大佬蚊都瞓

輕鐵都要check 顏色？

6月20筆試
前日面試
要做好準備

你有消息未

咁你筆試完幾耐收到消息面試？

輕鐵都要check 顏色？[/quote

要

佢咪筆試幾日後，好明顯我係第一批筆試，但要等埋佢地

1week

有咩要求

同問

我想問有筆試既巴打係咩學歷

有1號車牌 好似係

面試後1week 定筆試後1 week?